跌小小又止蝕 升小小又走去追

成條韮菜咁 唔割你割邊個
買股就要有耐性 坐定定等陣又升返

傻散唔止蝕點會再升

真煲唔想提你班友
一齊割你地就係發達方向

唔好真係信出面放撚曬d股
到時又訓唔撚著 又去追

跌得多只會加倉

話撚左你班韮菜

話左個市就殺你呢d傻散

唔操作就係最好嘅操作

下晝成班散水post
又一班止蝕淡友出黎唱
忍一陣真係咁難

真

美股攻略 逢低就買

都唔明呢個市D 人點解可以輸錢
明明買左唔柒理就會贏

今次唔同
真係股災
輸到你突

牛牛？就預咗有大量淡友

咪教精班止蝕撚啦
由佢地左一巴右一巴

講呢到 個個叫清倉

止蝕撚死曬?

走左果堆 唔好又想高追

坐返兩個月慌佢唔升咩

利申：滿倉佛系del 咗app

正確投資

你識條春 我做左幾年止蝕撚 不知贏幾多

利申止蝕@-80%

今日真係KO曬堆牛市股神

早排升果陣，跌少少班韮菜就話:下？跌完啦？未加夠貨wor
而家真係大插啦 咪話唔比機會你地加貨

牛市股神個個睇完一兩篇文就當自己股神
成班低位止蝕

溝貨是王道

琴晚止蝕 唔知今晚點過

除非玩牛熊/OPTION/輪
正股買大野有咩好走黎走去...

個個以為自己股神
其實只係條韮菜
隨時佢地今晚又入市
唔今晚入 都今個星期入

入返場 一齊升 應當悔改

呢個市場需要流動性同atm。

叫左琴晚震散戶 坐定定 唔好驚 又數錢

如果有人尋晚急跌嗰下震走咗，臨收市前見升番又入過
今日開市急跌過下又震走多一次嘅話
應該都係韮菜嘅最高境界

肯定有唔少 睇成交都知
加上成日唱淡風

呢個真

你條友唔係出面燈緊咩 咁多貨

其實我先係真係嘅sh撚

屌 又撚連登仔

真係有人止蝕咩

連登唔知幾多了

止蝕撚唔好再害人

反彈就係咁簡單

唔好又走去追

止蝕只適用於妖股
一跌就入錢買貨

成班止蝕為咩都唔知

似打稻草人

我百度升撚到 350。唔通唔止賺咩。戇鳩既都知係高位啦！至少我琴晚可以空倉 咁訓個好教